{"id": 1, "data": {"text": "A fase pr\u00e9-rifte ocorreu durante o Neojur\u00e1ssico e o Eocret\u00e1ceo (Regali e Viana, 1989; Arai et al. 1989).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "35", "end": "47", "text": " Neojur\u00e1ssico", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#UpperJurassic"}, "id": 6.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "52", "end": "62", "text": " Eocret\u00e1ceo", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 9.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}