{"id": 1, "data": {"text": "PONTO 12 - Falhas de crescimento    Forma\u00e7\u00e3o S\u00e3o Sebasti\u00e3o (andares Buracica e Jiqui\u00e1, Cret\u00e1ceo Inferior; fig. 43).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "36", "end": "58", "text": " Forma\u00e7\u00e3o S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_149"}, "id": 6.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "60", "end": "76", "text": " andares Buracica", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Buracica_Age"}, "id": 10.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "79", "end": "85", "text": " Jiqui\u00e1", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Jiquia_Age"}, "id": 13.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "87", "end": "104", "text": " Cret\u00e1ceo Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 15.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}, {"from_id": "1", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}, {"from_id": "1", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}, {"from_id": "2", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}