{"id": 1, "data": {"text": "A organiza\u00e7\u00e3o estrutural original    \u00e1rea foi determinada      tectonismo pr\u00e9-aptiano,    Cret\u00e1ceo Inicial, conhecido como Reativa\u00e7\u00e3o Wealdiana    Plataforma Brasileira (Almeida, 1967).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "74", "end": "85", "text": " pr\u00e9-aptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 8.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "90", "end": "106", "text": " Cret\u00e1ceo Inicial", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 10.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}