{"id": 1, "data": {"text": "que se refere    magmatismo       \u00e1rea, indica\u00e7\u00f5es estratigr\u00e1ficas revelam a hist\u00f3ria de uma destacada atividade \u00edgnea, a qual, com base    determina\u00e7\u00e3o    idade radiom\u00e9trica de rochas bas\u00e1lticas, ocorreu em dois per\u00edodos principais: um    Cret\u00e1ceo Inicial e o outro    Cret\u00e1ceo Tardio / Terci\u00e1rio Inicial (Figura 10).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "240", "end": "256", "text": " Cret\u00e1ceo Inicial", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 36.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "270", "end": "285", "text": " Cret\u00e1ceo Tardio", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#UpperCretaceous"}, "id": 41.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}