{"id": 1, "data": {"text": "Baseados em rela\u00e7\u00f5es estratigr\u00e1ficas, Rezende e Pamplona (1970), Rezende e Ferradaes (1972) e Miura e Barbosa (1972) estabeleceram, para datar o tectonismo distensional, uma faixa de idades que vai    Jur\u00e1ssico Tardio / Cret\u00e1ceo Inicial at\u00e9 o Albiano.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "201", "end": "217", "text": " Jur\u00e1ssico Tardio", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#UpperJurassic"}, "id": 39.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "220", "end": "236", "text": " Cret\u00e1ceo Inicial", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 42.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "243", "end": "250", "text": " Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 46.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}