{"id": 1, "data": {"text": "Particularmente para o caso    se\u00e7\u00e3o pr\u00e9-rifte, Arai et al. (1989) asse-guram que \u201c... n\u00e3o existe elemento de data\u00e7\u00e3o para assegurar a idade neojur\u00e1ssica para o Andar Dom Jo\u00e3o...\u201d.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "161", "end": "175", "text": " Andar Dom Jo\u00e3o", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Dom_Joao_Age"}, "id": 29.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "135", "end": "153", "text": " idade neojur\u00e1ssica", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#UpperJurassic"}, "id": 25.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}