{"id": 1, "data": {"text": "Os perfis     figuras de 9 a 14 revelam, al\u00e9m    posicionamento    limite Pleistoceno/Holoceno e biorizonte Pulleniatina, a seqti\u00e9ncia faciol\u00f3gica descrita para cada testemunho por Caddah, (1991) e Caddah et al. (1992) (quadro VI).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 74, "end": 86, "text": " Pleistoceno/", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Pleistocene"}, "id": 12.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 86, "end": 94, "text": " Holoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Holocene"}, "id": 13.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}