{"id": 1, "data": {"text": "Com base em                  estruturais - estratigr\u00e1ficos, Ojeda concluiu que essas dobras             desde o Cret\u00e1ceo Inicial at\u00e9 o Albiano e, localmente, \u00e9 poss\u00edvel, at\u00e9 o Turoniano (Figura 11.1).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 112, "end": 128, "text": " Cret\u00e1ceo Inicial", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 14.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 135, "end": 142, "text": " Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 18.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}