{"id": 1, "data": {"text": "REGALI, M. S. P.; VIANA, C. F. Sedimentos    Neojur\u00e1ssico-Eocret\u00e1ceo    Brasil: idade e correla\u00e7\u00e3o com a Escala Internacional.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 45, "end": 57, "text": " Neojur\u00e1ssico", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#UpperJurassic"}, "id": 11.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 58, "end": 68, "text": " Eocret\u00e1ceo", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 13.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}