{"id": 1, "data": {"text": "H\u00e1 uma concord\u00e2ncia geral em rela\u00e7\u00e3o    estabelecimento    circula\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica entre o Atl\u00e2ntico equatorial e sul durante o per\u00edodo Aptiano \u2013 Albiano;    entanto, alguns autores apontam que a circula\u00e7\u00e3o franca talvez tenha se esta-belecido mais tarde.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 132, "end": 139, "text": " Aptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 18.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 142, "end": 149, "text": " Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 20.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}