{"id": 1, "data": {"text": "A explica\u00e7\u00e3o     eventos que caracterizam o intervalo entre o topo    Eoceno Superior e a base    Oligoceno Inferior ainda \u00e9 muito discutida.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 70, "end": 85, "text": " Eoceno Superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Priabonian"}, "id": 10.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 98, "end": 116, "text": " Oligoceno Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Rupelian"}, "id": 15.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}