{"id": 1, "data": {"text": "Entretanto,     bacias de Santos e Campos, esta condi\u00e7\u00e3o foi interrompida por dois principais per\u00edodos tect\u00f4nicos intra e extrabacinais que ocorreram    Santoniano/Campaniano e Eoceno.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 153, "end": 163, "text": " Santoniano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Santonian"}, "id": 22.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 164, "end": 174, "text": " Campaniano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Campanian"}, "id": 24.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "2", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}