{"id": 1, "data": {"text": "A passagem    pacote Buracica inferior para o Buracica superior \u00e9 marcada por uma anomalia negativa de \u03b418\u039f, associada a uma forte diminui\u00e7\u00e3o     teores de COT e a um decr\u00e9scimo     valores de \u03b413C.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 21, "end": 38, "text": " Buracica inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Eoburacica_Subage"}, "id": 3.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 46, "end": 63, "text": " Buracica superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Neoburacica_Subage"}, "id": 7.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}