{"id": 1, "data": {"text": "POTTER, P. E.; FERREIRA, A. M. C.; CRUZ, C. E. S.; ABREU, C. J.; GONZAGA, G. M.; DIAS, J. L.; DINIZ, M. N.; MENESES, S. X. Projeto S\u00e3o Sebasti\u00e3o: deposi\u00e7\u00e3o fl\u00favio-lacustre     andares Buracica/Jiqui\u00e1.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 176, "end": 192, "text": " andares Buracica", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Buracica_Age"}, "id": 47.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 193, "end": 199, "text": " Jiqui\u00e1", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Jiquia_Age"}, "id": 50.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}