{"id": 1, "data": {"text": "PONTO 14 - Lobos sigmoidais e arenitos maci\u00e7os    Forma\u00e7\u00e3o Taquipe (Andar Aratu, Cret\u00e1ceo Inferior; fig. 47).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 50, "end": 66, "text": " Forma\u00e7\u00e3o Taquipe", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_328"}, "id": 8.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 30, "end": 38, "text": " arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 6.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 68, "end": 79, "text": " Andar Aratu", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aratu_Age"}, "id": 11.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 81, "end": 98, "text": " Cret\u00e1ceo Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 14.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "2", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["constituted_by"]}, {"from_id": "2", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}, {"from_id": "3", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}