{"id": 1, "data": {"text": "Por fim, Bueno (2000),    realizar uma correla\u00e7\u00e3o integrada de is\u00f3topos de carbono e bioestratigrafia, constatou a presen\u00e7a    discord\u00e2ncia entre os dep\u00f3sitos    Forma\u00e7\u00e3o Cricar\u00e9    Bacia de Cumuruxatiba (fig. 12).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 162, "end": 178, "text": " Forma\u00e7\u00e3o Cricar\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_119"}, "id": 26.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 182, "end": 203, "text": " Bacia de Cumuruxatiba", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_256"}, "id": 28.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}