{"id": 1, "data": {"text": "ANDRADE, G. Descri\u00e7\u00e3o e Correla\u00e7\u00e3o     Zonas    Forma\u00e7\u00e3o Sergi em Dom Jo\u00e3o Mar-Sul Salvador, PETROBR\u00c1S/RPBA/DIREX, 1964, 11 p. (Relat\u00f3rio interno), ANDRADE, G Subzoneamento    Zona \u201cE\u201d, Forma\u00e7\u00e3o Sergi em Dom Jodo Mar-Sul, Bacia    Rec\u00f4ncavo.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "66", "end": "91", "text": " Dom Jo\u00e3o Mar-Sul Salvador", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0363"}, "id": 10.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "222", "end": "240", "text": " Bacia Rec\u00f4ncavo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_240"}, "id": 42.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "204", "end": "220", "text": " Dom Jodo Mar-Sul", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0363"}, "id": 38.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "3", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}