{"id": 1, "data": {"text": "Esse fato n\u00e3o ocorre     flancos leste e sudeste    Domo de Igreja Nova nem    regi\u00e3o sul de Propri\u00e1 (\u00e1rea de Batinga), onde o contato \u00e9 discordante, inclusive com se\u00e7\u00f5es paleoz\u00f3icas justapostas sobre o embasamento pr\u00e9-cambriano (RICHTER & Sl-M\u00d5ES, 1975).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 171, "end": 182, "text": " paleoz\u00f3icas", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Paleozoic"}, "id": 32.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 215, "end": 228, "text": " pr\u00e9-cambriano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cambrian"}, "id": 37.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}