{"id": 1, "data": {"text": "Isto levou a referida pesquisadora, que n\u00e3o percebeu a presen\u00e7a,    Bacia    Cear\u00e1, de E. tumulus em camadas albianas (vide item A), a cometer o equ\u00edvoco de propor a inclus\u00e3o,    Andar Alagoas, de um pacote          (definido      P-290) depositado em um tempo P\u00f3s-Alagoas; 4.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 179, "end": 192, "text": " Andar Alagoas", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Alagoas_Age"}, "id": 36.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 261, "end": 272, "text": " P\u00f3s-Alagoas", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Alagoas_Age"}, "id": 50.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "2", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}