{"id": 1, "data": {"text": "Aparentemente, o falhamento ocorreu     est\u00e1gio diagen\u00e9tico muito Pi - Proteroz\u00e9ico Inf. A(T) - Arqueano retraba-lhado    Ciclo Transama-z\u00f4nico (Proteroz\u00f3ico Inferior) Foto 1 - Falha de Ibimirim,    leito    rio S\u00e3o Francisco.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "71", "end": "92", "text": " Proteroz\u00e9ico Inf. A(T", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Proterozoic"}, "id": 10.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "96", "end": "104", "text": " Arqueano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Archean"}, "id": 15.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "145", "end": "166", "text": " Proteroz\u00f3ico Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Paleoproterozoic"}, "id": 20.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}