{"id": 1, "data": {"text": "O final    Santoniano/in\u00edcio    Campaniano \u00e9 marcado por uma forte fase erosiva, como mostra a profunda eros\u00e3o    parte superior    Santoniano     po\u00e7os 1-MAS-12 e 1-MAS-17 (fig. 3, com-pare tamb\u00e9m as figs. 19 e 20).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "11", "end": "21", "text": " Santoniano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Santonian"}, "id": 2.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "32", "end": "42", "text": " Campaniano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Campanian"}, "id": 5.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "132", "end": "142", "text": " Santoniano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Santonian"}, "id": 21.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "0", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}