{"id": 1, "data": {"text": "Superior     po\u00e7os estudados    plataforma norte    Brasil,             que os calc\u00e1rios    base    Paleoceno s\u00e3o isotopicamente mais leves (menos positivos) em rela\u00e7\u00e3o    restante    Paleoceno e Eoceno (fig. 2, A).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "100", "end": "109", "text": " Paleoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Paleocene"}, "id": 11.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "184", "end": "193", "text": " Paleoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Paleocene"}, "id": 23.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "196", "end": "202", "text": " Eoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Eocene"}, "id": 25.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "2", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "4", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "4", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}