{"id": 1, "data": {"text": "Os eventos negativos seguidos de outros positivos, como ocorrem    base para o topo    Paleoceno e    base    Eoceno Inferior para o Eoceno M\u00e9dio, devem representar importante resfriamento     \u00e1guas oce\u00e2nicas e poderiam estar relacionados a per\u00edodos de baixo n\u00edvel    mar.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 87, "end": 96, "text": " Paleoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Paleocene"}, "id": 14.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 110, "end": 125, "text": " Eoceno Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Ypresian"}, "id": 17.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}