{"id": 1, "data": {"text": "Seus horizontes produtores s\u00e3o arenitos turbid\u00edticos cret\u00e1cicos pertencentes   Forma\u00e7\u00e3o Maca\u00e9 Superior e arenitos turbid\u00edticos terci\u00e1rios eoc\u00eanicos, oligoc\u00eanicos e mioc\u00eanicos, pertencentes   Forma\u00e7\u00e3o Campos, Membro Carapebus (fig. 2).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "79", "end": "93", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Maca\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_000"}, "id": 8.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "105", "end": "113", "text": " arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 12.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "191", "end": "206", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Campos", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_009"}, "id": 22.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "208", "end": "224", "text": " Membro Carapebus", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_110"}, "id": 25.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["constituted_by"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["constituted_by"]}, {"from_id": "4", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["constituted_by"]}, {"from_id": "4", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}