{"id": 1, "data": {"text": "Entre tais particularidades,         citar a ocorr\u00eancia consp\u00edcua de falhas antit\u00e9ticas    embasamento e    se\u00e7\u00e3o sedimentar    fase drifte, al\u00e9m de intenso magmatismo    Cret\u00e1ceo Superior e    Terci\u00e1rio Inferior, cujo \u00e1pice ocorreu    por\u00e7\u00e3o inferior    Eoceno M\u00e9dio, tendo cessado totalmente a partir de ent\u00e3o, conforme indicam as data\u00e7\u00f5es radiom\u00e9tricas, dados de po\u00e7os e evid\u00eancias sis-moestratigr\u00e1ficas.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "171", "end": "188", "text": " Cret\u00e1ceo Superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 22.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "194", "end": "212", "text": " Terci\u00e1rio Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 25.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "2", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_temporal_relation"]}]}]}