{"id": 1, "data": {"text": "Entretanto, a observa\u00e7\u00e3o    ocorr\u00eancia                   part\u00edculas em rochas incluindo car-v\u00f5es de v\u00e1rias idades (Carbon\u00edfero, Permiano e Jur\u00e1ssico) indicou que as mesmas poderiam ser geradas por processos naturais.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "115", "end": "126", "text": " Carbon\u00edfero", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Carboniferous"}, "id": 14.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "128", "end": "136", "text": " Permiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Permian"}, "id": 16.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}