{"id": 1, "data": {"text": "O Campo de Curim\u00e3                plataforma continental    Cear\u00e1,    por\u00e7\u00e3o central    Sub-bacia de Munda\u00fa, a 75 km de Fortaleza e 50 km    linha de costa, em l\u00e2mina d'\u00e1gua de 50 metros (fig. 1).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "2", "end": "17", "text": " Campo de Curim\u00e3", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0352"}, "id": 1.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "59", "end": "64", "text": " Cear\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_096"}, "id": 6.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "87", "end": "106", "text": " Sub-bacia de Munda\u00fa", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_096"}, "id": 10.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "0", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}