{"id": 1, "data": {"text": "A proposta    loca\u00e7\u00e3o contemplava a amostragem de uma se\u00e7\u00e3o sedimentar estruturada em \u201canticlinal de compensa\u00e7\u00e3o\u201d que inclu\u00eda um pacote silicicl\u00e1s-tico terci\u00e1rio-cret\u00e1ceo superior, um intervalo carbo-n\u00e1tico cret\u00e1ceo superior e, embora abaixo    profundidade final originalmente prevista, j\u00e1 conce-bia a presen\u00e7a     evaporitos    Cret\u00e1ceo Inferior (fig. 17), previstos a ocorrerem a profundidades maiores    que 5 000 m.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "207", "end": "224", "text": " cret\u00e1ceo superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#UpperCretaceous"}, "id": 28.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "330", "end": "347", "text": " Cret\u00e1ceo Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 44.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}