{"id": 1, "data": {"text": "Este preenchimento, dominantemente pel\u00e1gico, veio a desempenhar papel crucial    processo de forma\u00e7\u00e3o     trapas combinadas    Bacia    Cear\u00e1, como observado     campos de Atum e Curim\u00e3.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "162", "end": "176", "text": " campos de Atum", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0082"}, "id": 21.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "127", "end": "141", "text": " Bacia Cear\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_096"}, "id": 16.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "179", "end": "185", "text": " Curim\u00e3", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0352"}, "id": 25.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "2", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}