{"id": 1, "data": {"text": "O segundo contexto \u00e9 estratigr\u00e1fico, e se d\u00e1 onde os reservat\u00f3rios aptianos (forma\u00e7\u00f5es Munda\u00fa e Paracuru) se encontram truncados por eventos erosivos p\u00f3s-aptianos, escavando calhas deposicionais preenchidas por dep\u00f3sitos arenosos (fig. 6).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "67", "end": "75", "text": " aptianos", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 12.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "150", "end": "162", "text": " p\u00f3s-aptianos", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 25.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_temporal_relation"]}]}]}