{"id": 1, "data": {"text": "O po\u00e7o 3-CR-27, situado sobre um alto estrutural entre os campos de Espada e Curim\u00e3, constatou a se\u00e7\u00e3o de reservat\u00f3rios aptianos    Forma\u00e7\u00e3o Munda\u00fa, justaposta   se\u00e7\u00e3o arenosa    Albiano Inferior.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "2", "end": "14", "text": " po\u00e7o 3-CR-27", "labels": ["PO\u00c7O"], "URI": "#POCO_CD_POCO_018470"}, "id": 1.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "77", "end": "83", "text": " Curim\u00e3", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0352"}, "id": 15.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "132", "end": "147", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Munda\u00fa", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_296"}, "id": 23.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "0", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["atravessa"]}]}]}