{"id": 1, "data": {"text": "Outro importante aspecto geom\u00e9trico s\u00e3o as fei\u00e7\u00f5es de crescimento junto   falha (figs. 6 e 7), o que permite            com      menos duas fases de deforma\u00e7\u00e3o    \u00e1rea, uma primeira de idade Jiqui\u00e1 (sinsedimentar) e outra de idade Alagoas, sem crescimento, p\u00f3s deposicional em rela\u00e7\u00e3o   Forma\u00e7\u00e3o Coqueiro Seco, corroborando interpreta\u00e7\u00f5es anteriores (Weidmann e Formoso, 1987).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "185", "end": "197", "text": " idade Jiqui\u00e1", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Jiquia_Age"}, "id": 32.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "225", "end": "238", "text": " idade Alagoas", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Alagoas_Age"}, "id": 40.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "287", "end": "309", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Coqueiro Seco", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_009"}, "id": 50.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "3", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}, {"from_id": "3", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}]}]}