{"id": 1, "data": {"text": "Esta plataforma, entre o final    Jur\u00e1ssico e in\u00edcio    Cret\u00e1ceo,     costas leste    Brasil e oeste    \u00c1frica, foi atingida por intenso tectonismo de car\u00e1ter tafrog\u00eanico, a \u201cReativa\u00e7\u00e3o Wealdeniana\u201d (Almeida, 1967) (fig. 5), preferencialmente     \u00e1reas afetadas      orog\u00eanese Brasiliana-baikaliana ou Pan-africana.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "34", "end": "43", "text": " Jur\u00e1ssico", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Jurassic"}, "id": 6.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "56", "end": "64", "text": " Cret\u00e1ceo", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 9.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}