{"id": 1, "data": {"text": "Precipita\u00e7\u00e3o evapor\u00edtica              tamb\u00e9m em bacias intracrat\u00f4nicas, como \u00e9 o caso    Forma\u00e7\u00e3o Cod\u00f3,    sin\u00e9clise    Parna\u00edba, e    Forma\u00e7\u00e3o Santana,    meio-graben    Araripe.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "89", "end": "102", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Cod\u00f3", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_059"}, "id": 11.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "120", "end": "128", "text": " Parna\u00edba", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_090"}, "id": 15.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}