{"id": 1, "data": {"text": "A recorr\u00eancia de atividade tect\u00f4nica at\u00e9 o Aptiano e Albiano contrasta marcadamente com a evolu\u00e7\u00e3o     bacias    sudeste, que apresentam uma atividade de rift predominantemente restrita   se\u00e7\u00e3o pr\u00e9-sal (Dias et al. 1987).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "43", "end": "50", "text": " Aptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 7.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "53", "end": "60", "text": " Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 9.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}