{"id": 1, "data": {"text": "Tais fei\u00e7\u00f5es,    contexto     data\u00e7\u00f5es 40Ar/39Ar    Su\u00edte Ipojuca (102\u00b12 Ma), que inclui derrames e camadas pirocl\u00e1sticas intercaladas    Forma\u00e7\u00e3o Cabo, tamb\u00e9m indicam que a deforma\u00e7\u00e3o distensional (sin-rifte)    Sub-bacia de Pernambuco (e, provavelmente, tamb\u00e9m    segmento norte    Para\u00edba) estava ativa    intervalo    Mesoaptiano (     menos)    Mesoalbiano,       bacia.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "138", "end": "151", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Cabo", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_136"}, "id": 21.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "213", "end": "236", "text": " Sub-bacia de Pernambuco", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_106"}, "id": 33.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}