{"id": 1, "data": {"text": "Uma fina cobertura plioc\u00eanica (Forma\u00e7\u00e3o Barreiras) a quatern\u00e1ria recobre discordantemente os sedimentos    fase rifte.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 19, "end": 29, "text": " plioc\u00eanica", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Pliocene"}, "id": 3.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 53, "end": 64, "text": " quatern\u00e1ria", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Quaternary"}, "id": 9.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 31, "end": 49, "text": " Forma\u00e7\u00e3o Barreiras", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_016"}, "id": 5.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}, {"from_id": "2", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}