{"id": 1, "data": {"text": "Seq\u00fc\u00eancia A (SEQ-A): compreende as forma\u00e7\u00f5es Alian\u00e7a, Sergi e Ita\u00edpe, de idade juro-cret\u00e1cea, ou Dom Jo\u00e3o    geocronologia local.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "54", "end": "59", "text": " Sergi", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_239"}, "id": 11.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "97", "end": "105", "text": " Dom Jo\u00e3o", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Dom_Joao_Age"}, "id": 20.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "62", "end": "68", "text": " Ita\u00edpe", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_083"}, "id": 13.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}, {"from_id": "2", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}]}]}