{"id": 1, "data": {"text": "Pulsos de turbiditos arenosos s\u00e3o retomados timidamente    Neopaleoceno/Eoeoceno, e de maneira not\u00e1vel    Mesoeoceno intercalados regularmente com dia-mictitos de fluxos lamosos, indicando uma a\u00e7\u00e3o conjunta de rejuvenescimento de \u00e1rea-fonte com intensa pluviosidade    per\u00edodo de estufa    Eoceno (picos em 55 e 53 Ma, Lourens et al. 2005).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "106", "end": "116", "text": " Mesoeoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Lutetian"}, "id": 13.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "290", "end": "296", "text": " Eoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Eocene"}, "id": 36.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "2", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}