{"id": 1, "data": {"text": "As idades radiom\u00e9tricas (K/Ar) obtidas para os basaltos tole\u00edticos    Forma\u00e7\u00e3o Cabi\u00fanas    Bacia    Esp\u00edrito Santo, tanto    por\u00e7\u00e3o terrestre quanto    plataforma continental,             entre 118 e 136"}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "70", "end": "87", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Cabi\u00fanas", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_222"}, "id": 11.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "47", "end": "55", "text": " basaltos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#basalt"}, "id": 9.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["constituted_by"]}]}]}