{"id": 1, "data": {"text": "Ma (Concei\u00e7\u00e3o et al. 1994),              para a idade eocret\u00e1cea determinada por an\u00e1lise palinol\u00f3gica em estratos    Forma\u00e7\u00e3o Cricar\u00e9 intercalados     mesmos basaltos (Regali, 1992).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": 117, "end": 133, "text": " Forma\u00e7\u00e3o Cricar\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_119"}, "id": 18.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": 158, "end": 166, "text": " basaltos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#basalt"}, "id": 22.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["constituted_by"]}]}]}