{"id": 1, "data": {"text": "Um fato a se destacar, com rela\u00e7\u00e3o     depocentros (is\u00f3pacas mais espessas)    Forma\u00e7\u00e3o Carapebus, \u00e9 o seu deslocamento para offshore, intensificado durante o Mioceno superior.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "79", "end": "97", "text": " Forma\u00e7\u00e3o Carapebus", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_110"}, "id": 14.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "159", "end": "175", "text": " Mioceno superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Miocene"}, "id": 27.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["has_age"]}]}]}