{"id": 1, "data": {"text": "A Prov\u00edncia Borborema sofreu intensa reativa\u00e7\u00e3o tect\u00f4nica durante o Cret\u00e1ceo Inferior (Neocomiano), provavelmente relacionada com os movimentos iniciais    separa\u00e7\u00e3o     placas sul-americana e africana, que ocorria    margem leste brasileira.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "68", "end": "85", "text": " Cret\u00e1ceo Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 9.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "87", "end": "97", "text": " Neocomiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Valanginian"}, "id": 12.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "1", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}