{"id": 1, "data": {"text": "Este andar pode ser correlacionado,     bacias brasileiras,   por\u00e7\u00e3o terminal    Andar Jiqui\u00e1 e   por\u00e7\u00e3o inferior    Andar Alagoas.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "81", "end": "93", "text": " Andar Jiqui\u00e1", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Jiquia_Age"}, "id": 11.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "117", "end": "130", "text": " Andar Alagoas", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Alagoas_Age"}, "id": 16.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["temporal_relation"]}]}]}