{"id": 1, "data": {"text": "MORAIS, D. M.; NOVA, F.; SILVA, J. M. R.; LIMA FILHO, M. F. Ocorr\u00eancia de rochas vulc\u00e2nicas e sub-vulc\u00e2nicas    embasamento    Sub-bacia Olinda, Bacia    Para\u00edba.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "112", "end": "123", "text": " embasamento", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#SD_000"}, "id": 26.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "74", "end": "91", "text": " rochas vulc\u00e2nicas", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#volcanic_rock"}, "id": 22.0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "0", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["constituted_by"]}]}]}